人生點先可以成功

細細個以為讀完大學就會搵好多錢，大個咗先知道原來大學係咁唔值錢。
就算有個degree，個人天生唔夠醒目，口才唔好都係唔夠人爭
畢咗業一段時間，身邊嘅同學唔係mt就係做ibank。當其他人已經升到高職位，自己仲係原地踏步打份低人工嘅牛工
係咪入唔到mt就注定唔會成功？定只係起步比人慢？到底要幾努力先可以追到人地？

你做緊咩工 係唔係專業先

搵富婆包
e.g.袁偉豪

唔係專業啦 普通back office

想快嘅轉行做專業人士
如果你覺得你做緊嘅野係人人都識做嘅話 咁抱歉 你幾努力都冇用 唔洗旨意追到MT 條fast track

依世都追唔到

追求自己想做的就對了 唔洗理人點睇

男嘅搵富婆包
女嘅搵有錢佬包

有冇30k

執正D 個樣同身材
全力去溝有錢女

有錢就係成功 唔理你用咩方法
呃人錢係最快 練習下

達成自己想要既願望

lm

有錢 有好多錢就好似apple google 輝瑞咁

發明d改革時代既野

咁你個名就後世人都記得啦

貢獻晒成個世界

好多朋友黎問我

你幾錢人工唔一定下下要搵d mt ibank果d人比既

我都想有

做世界仔埋上流人士身

富婆
有錢人